## V1.0.2 （7月31号上线）版本验收总结

### 运营后台

1. 【运营后台】作者分成数据发布
   - 系统按天生成数据不太方便测，要等第二天才能处理前一天数据，目前只简单测了自然数据测试。

2. 【运营后台】提现管理
   - 信息及操作比较简单，目前看不出什么问题，交互体验有优化空间。

3. 【运营后台】作品管理的跟进人设置
   - 新作品无跟进人，管理员点击三个按钮任意一个会提示绑定跟进人

4. 【运营后台】作者管理的收款设置
   - 只有展示和启用禁用账户功能，没有其他设置。
   - ?需求改了，原型没更新？

### 创作平台

1. 【创作平台】数据展示页
   - 只做了基本测试，自然阅读、收藏，金币数据不好测，后台完善再做详细测试。

2. 【创作平台】收入总览展示
   - 只做了基本测试，自然阅读、收藏，金币数据不好测，后台完善再做详细测试。
  
3. 【创作平台】收款信息填写
   - 界面布局需要微调。
